「長文」其實諗返轉頭 C朗真係遇到唔少貴人 造就佢同美斯既分別

第一位費人：費格遜
C朗自己都講過當費格遜老豆
教左佢好多踢波意識同做人道理
佢講過起費格遜身上學識爭勝心
佢既鬥心大家有眼見

而費格遜亦寫書講過一生培育過四位世界級球員
C朗係當中最為優秀（btw朗尼無份 ）
我佢諗一生應該最滿足既不過於此
亦造就今時今日永不放棄 刻苦鍛練既C朗

（次前雲加仲話爭啲簽到C朗 想像下比雲加教既爭勝心會變成點 奧燒同埋山齊士就係好樣板 沉既沉走既走）

第二位貴人：施丹
C朗自己講過仙丹令佢不停進步
起皇馬轉領隊已是常事
仙丹最服到眾既一樣野係佢會跟埋落去同球員操

之前有單野就係仙丹親自教C朗射罰球
C朗呢啲自尊心重既球員要再改進
就一定要搵過自己真心服既人
（諗下之前唔記得邊個上任時送左份入波剪輯比佢做禮物 比c朗扔左再話自己可以show次佢睇就知 ）

仙丹既出現正正係C朗歲數踏入職業球員完結巔峰之時
但仙丹可以用言行一致咁讓C朗明白係時候轉變

大家又見證佢由以前爆人、死扭
變左搶點、終結者既踢法
同時keep好body 改變踢法迎接機能退化
而且更能融入皇馬踢法得黎 發揮自己強項

呢股既轉變同樣起佢踢葡萄牙身上見到
跑上跑落幫波唔在講 關鍵時間挺身而出 識得用唔同角色令球隊勝利 唔係淨係識得表現自己

記得有次佢起球會知道賓周啞火
突登讓左球十二碼比佢主射 亦令自己無左帶帽機會
成個心態都同以前唔同晒

C朗一生真係有好多貴人
呢到都唔一一數出黎

對比下另一位球王美斯
做左巴塞大佬連教練球會都比佢話
係就係球隊核心 但亦造成無張自我中心

起母會由細踢到大既球會會就你
但出到去國家隊唔係你話晒事啦
仲唔改變自己 只係為左表現自己

輸左又話退出國家隊
有機會又返返黎玩 關鍵時刻累埋球隊
對波愈沉佢仲沉過隊波
只怪佢既成長都係靠天才波
少似C朗咁有人教佢人生

諗下跟巴塞時期既哥帥學到控球仲有乜？
咪就係插水同圍球證

所以話 美斯一日起到 阿根廷都收皮啦
擺期望落阿古路仲好

貴人唔一定係教練 球員都得
細哨 沙維 恩尼斯達.........

好撚客觀
整係拎 c朗好個 d黎講
拎美斯衰個 d黎講

同意c朗有貴人, 但messi 無咩?

跟哥狗點會學唔到野? sterling sane jesus 幾大進步, 破埋英超紀錄
messi 仲有疤塞成個青訓系統
由細到大已經train到有意識, 先同隊友配合得咁好
相反, 後生c朗去到曼初期都無咩意識, 之後先有費sir教佢

因為打國家隊唔掂, 比人抽下水, 就講到佢無人無物咁

拿利又唔提

作都作好啲喇

咁撚有鋪排

講撚到美斯做埋教練果份咁 係既話pavon就一早正選啦

第一位費人

完全無留意到

做左巴塞大佬連教練球會都比佢話
係就係球隊核心 但亦造成無張自我中心

輸左又話退出國家隊
有機會又返返黎玩 關鍵時刻累埋球隊

咩叫有機會又出黎玩? 講到有世界盃踢先退出入返國家隊咁 佢退出期間都無miss 比賽， 今場係輸佢， 但外圍賽最後一場唔係佢爆三粒會有世界盃踢?

老實說。 c朗條路難行好多。

打皇馬壓好大好多